想整貼紙文宣 有冇設計推介

卡片size
冇版權為佳